打疫苗嘅人驚死啲定唔打疫苗

打疫苗嘅人唔驚死定唔打疫苗嘅人唔驚死